Airpod 1仲有冇得配返單邊？

約天才吧

有 500蚊一隻

我都係壞咗一邊等airpods3算

用左兩年 以家無論係電量穩定性黎講簡直係一對垃圾

小心 我唔知邊個post 講又俾人噴到一面都係

粒電咁多真無線黎講都真係廢
唯一可取真係接收
如果到3 d 電都係咁雞真係算了

由得人噴啦 以家用到咁上下 單邊AirPods 會冇提示音自動斷左好鳩垃圾

我已放左 個時貪佢駁得好d
點知唔隔音個時黨鐵真係講唔到電話

仲有咩好選擇